戲劇性發展 諾域治Pukki今晚主場將會炒9榜首

護級隊真係冇性 大家記得收看

又燈

神預測

咁凍典睇

ching係武漢?

pukki報返 VAR黑哨之仇

Lead到咁都仲要燈

今晚寒冷天氣警告

佩琪季初就威

蓋清岀盡力做足戲

蓋清咪燈

差成廿幾分

利狗蓋清

排榜尾都要燈

拎3分就算啦，咪搞鳩人地啲球員啦

Puuiki 真係好撚正

修咸頓 般尼 2.5b到未

覆錯

搬泥

留錯言

蓋ching真係利迷黎